咪撚再做標題黨啦屌你老母

屌 呢一個見到有2類人好黑人憎
1.周圍洗版 宣傳自己既post
2.用假標題呃人

屌你老母 人地真係有興趣睇既話自然會click入去 唔知點解呢啲post咁撚多正評 唔好以為加句唔好意思就得

推

屌你咩 以為自己講反送中就可以放自己係道德高地?
個個post都係講政治 你憑咩做呢啲咁黑人憎既行為
有個中二病既人係度ff晒所有野成立臨立會 自己推又周圍洗版 on撚9

屌

呢兩日特別多明明係假設/聽講，標題寫撚到係事實既post，睇到人好撚炆

Ag

push

你咪一樣

樓主講出咗我嘅心聲

推自己個post真心on9...
我次次禁入去..8成既post都係無人覆..無人留意..

同意 我梗係對你標題個樣野有興趣先禁入去睇 但係唔代表我對其他野或者你呃完我入去之後講既野無興趣
既然你講D野係正正常常既咁做乜鳩標題黨 不如刪左個標題功能佢啦咁 全部用編號咪算